[IOS/AN]真三國無雙。斬(13) 屌你我係咁開錯PO記得睇第一頁

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

郁過背包(合成 / 賣野) 記得熄Game再開 唔係就好大機會彈game食體力(BY 及時行落)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛
火:呂布 孫策

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

LIHKGG 最後四個位

屌 十抽咁撚廢既

講埋呢樣：玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

伏撚到 唔撚抽啦 仆街
用周泰 趙雲打天下算撚數

陣間我表演咩叫地獄黑仔王

有5星都叫伏

我想要602 同夏候淵呀

下個POST加

5星 唔岩屬先sad

當升小隻肥都好啦

成日缺錢點算好...
仲卡緊關困難6：3
點算好呀

卡緊6-10
課金幫到你

升到60課成長包 屌
十抽晒佢 然後棄驚

幾時先中到隻啱屬名將

岩岩課左238 準備抽佢老母

話說陳宮d技真係好正

最痛苦係玉抽到啲名將，要留低唔敢賣又唔敢食

召喚王

我淨留曹操同王元姬其他唔係賣就做哂升星肥

希望陣間有手足幫我執番條屍

我部機就著火

一樓會多幾張圖？

依家元寶多過錢
究竟隻game有幾食錢

連埋刷首抽加埋成百抽都未見過有五星, 廢五都冇見過

係唔係有巴打話徐晃勁？
諗緊繼續用李典定轉徐晃

啋過你把口呀
課金成功圖

40武將 40武器 好唔好
定抽多啲武將

全武將先過癮

多到要開位先夠位放

大力係大力 不過好慢下 你去圖鑑度試下技先啦

肯定唔夠位 暫時先得39個位

好 我黎了 40武將先

有無司馬用後感

一樓靠你了

本身升起左隻4星木呂布, 岩岩抽到4星木馬超, 同埋有隻4星木關平,睇左木馬超評價係中等, 咁姐係木呂布唔入流?

係應該轉移資源去隻馬超到? 但我見最後比較個STAT係木呂布高D

另外水得樂進同李典, 應該玩邊隻?

巴打我apply左好耐了

岩先10抽中左隻銀底關羽

4星將刷邊關好？

唉一早應該棄金關平玩銀呂布 而家即刻轉先

屌那星 關羽真係超勁
一刀一件

我真係恭喜你呀 抽埋啲咁閪...閪...閪...嘅卡

棄驚未

執咩屍

Rip

推左幾多個廢老出馬路

樓上有無邊隻係留得
無就賣算

感覺上同李典差唔多
以家我都係主用趙雲 加周泰

曹仁，孫權，夏侯淵，小喬

平時已經唔出街縮係屋企打飛機
咁都要陰鳩我

綠玉係咪淨係拎黎抽1-3星
可以用晒佢？

口一 主打木趙雲火孫權水夏候岩唔岩

巴打仲有無位
ClariSzz

傾家蕩產合把銀武

12個ac8抽
96抽一張5*

抽到5*其實已經好好運

就快棄驚

最後20抽 唔撚抽武了 岩先中得一個專

3隻單眼佬比你抽哂

12技 真係多謝哂

夏候都閪卡

咩卡先叫唔閪

今朝抽中咗專武，裝咗上身發現把武器會變咗色，係我眼花定真係會變？

專武唔係必金？
屬性變色？

啲人品差撚到懷疑行出街會比車撞

咪係囉 屌 我都想要夏候惇

救命

銀都好難啦

除左夏候有咩勁我都有隻5*爆lv
除左升技抽黎無用

5星專武會變外觀

我個心穿左個窿
發覺玩親要抽野嘅驚 我都係無乜運

有無人將專武放第2個角色

屌你有金五星仲想點

新手留名
另外想問下郭嘉好無用？

求解答

點食裝先抵屌

佢支倚天Q 無得頂 桌球天王

有無人知6星許豬有專武而家放到幾多

其實啱屬六星勁野，例如綠關羽，紅孫權，藍曹操，係咪一定課金？

你抽左幾多錢

嘩等我仲心郁郁想課
見到樓上啲post

有冇人知邊到有首抽買? 唔想再刷

咁我繼續玩落去睇下點 刷到好攰

警世圖

諗起神魔d4秒抽卡 0107抽卡大法

課啦 我地獄黑仔王姐
同埋十抽真係仲衰過單抽

課喇

想買398專武包

係喎屌 以前仲撚谷氣 啲巨象

呢句真 佢出名地獄黑仔王
你唔會咁差 一定係

紅孫權勁架？

602 同紅孫權 用邊隻呀咁

602

單抽冇咁傷
十抽一下打穿我個心

屌 單抽中左金關銀平同大史慈
早知全部單抽算

唔係 抽野講運氣

有無人抽人 lag一lag就=中四星

我lag就中硬 試左好多次了

總共十抽左十次武
六抽左六次專武
決定放返之前張圖比大家有動力抽武

係咪痴線 我單抽5張有4張金

呢個世界公平咩

課啦 唔好諗啦

課啦 10+1 果隻1 好易有名將

我單抽張張金
不過4星垃圾

其實4*以上難抽過金底 個人覺得

我關銀平 大史慈 好似都唔錯

唔洗嬲架 我比系統食左我一次238 都而家都唔覆
把鬼火課左398 之後先中

5星銀底關羽好冇用？岩岩中左

十連抽果陣直接中6星

大史慈PVP好撚勁

于禁單挑其實好撚勁

太史好似幾勁
之前有巴打錯屬都打到啪啪聲

我都係6星郭嘉

pvp 用黎抽水幾好 由班友團戰跟住篤啲桌球清佢地

但我仲係卡緊困難6-10
一堆火屬 隻馬超=比人撚狗咁撚
好彩抽左一堆垃圾
谷上5*之後進左馬超算

主線d曹仁好撚癲

第一次十抽
仲未有岩木屬既將 我應該升邊隻
中多隻602係咪食左佢？

駛鬼木咩，602都抽中啦

留名

幻覺黎嫁姐 嚇我唔到既

大家點睇呂蒙

BTW點可以刷多D專武

話時話有無人試過貨專武包

都係專心刷技算

想問下而家得一隻6星孫策其他全3星係咪都儲金抽左武將先？

id 潛龍勿用
已申請

id 傻9999

Apply 左

邊關刷周泰最好出

大喬4星金底練唔練好

id: haig5

接實

突然好安慰

好小有 , 可以練

癡線

火王元升唔過咩
我火王王定金602好？
兩隻差唔多，但火王技能每樣都多幾千%
但未升爆

有冇人可以答我
其實慧星係點判定獎勵
我用手動602打758得一粒大經
自動打5xx有3粒

自膠 大喬得銅底

應該係月英3星金底練唔練好

好多水關拎唔到3星

課過1中1細
1把3星 1把4星
都係睇運氣

中左周瑜專武

雖然4星

一早有啦

唉屌, 辛辛苦苦升埋第3隻5星, 打2關又卡撚左 點解連普通6-3都咁難打架屌

補圖
不過數值麻麻地

想周泰換602 李典換夏候惇
這些機會不是我的

有邊關可以快刷 一入場就打大佬

正常一隻5星應該都輕鬆過普通
你未升技？

突然個心好似補番個窿

比隻 火屬602 我得唔得呀 屌 嬲

升唔到技, 初初唔識玩, 升左隻王異同于禁做5星, 而家得隻關平有得刷升技, 但係好難出 同埋覺得關平好撚廢, 成日出技果一下都比d兵仔打幾下

除左刷關平仲有無計呀

我想問用綠色果塊玉係咪可以抽到602
如果係既話6星602如果唔得就升夏侯惇算

請加埋：id = hevl

pvp

係 大把

金法寶能力好鬼勁

你有邊幾隻

咁我升602

打修羅啲條件好撚難達成 自身血量同最大連擊數無一次搞得掂

CHUXX已申請

仲有隻水關羽 都係銀底..

10連抽

我屌你老母

出現了

周泰啦

公會仲有冇位

嬲到熜game

刷邊關好刷, 我屌佢老母刷撚左20次先出到1隻

喂！唔閪係喎，我抽極都抽唔閪到602喎！
而家點閪樣先，閪唔閪係都要閪我升隻夏侯惇上六星先

試多2次

我之前刷4-4狂出 而家唔知

終於清哂修羅主線 上到六星超輕鬆

都閪係無

好似得隻周泰用得過

不過我夏侯惇技去到28
602先21

我屌佢老母4-7話會出關平同周泰 我打撚左25次啦, 屌你老母臭西一隻都唔撚中!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!圾吐汁吋伙墦守伙未找什寸件守傑守

我刷4-3 都刷爆趙雲技了
周泰都差唔多

火王元升唔過咩
我火王元定金602好？
兩隻差唔多，但火王技能每樣都多幾千%（升爆技既話）
但未升爆

仲有隻水關羽 都係銀底

全5*入修羅係咪唔會夠打

3-2先岩

剋屬都夠打?

爆到技嘅話當然火元姬>火602

全5星已卡修羅1-8

yes 3隻5星已卡普通6-2

1-6 修羅 打左有50次都未伶到3星 屌

LIHKGG 申請左
id:Namjoo

4星卡普通

求好友互送歷練

正常一隻5升爆技真係輕鬆過普通

點解無人練典韋, D技都好勁下

求加

仆你個街咁又冇左兩舊幾水

3隻5星卡普通

夠

狗也不屌

仲有冇軍團

想問如果我練到四星金法寶 係咪升星上去好過合成 我見個機率都好低下

基於用下體判斷呢個原則我都係升左602先

有得搏真係唔搏 ？

依家要儲多啲石抽專武
多隻主力都未有專武

第1隻6星
3技pvp秒人

我合完6星武 由5星金變左銅就改變咗我嘅諗法

月英r痕

周瑜同孫權點揀？
2隻都岩屬

孫權垃圾黎 我就簡左孫權黎升 好撚後悔 d技全部細範圍又多無謂動作

過唔到困難6-10呀屌嬲

啱啱加左LIHKG11，名 : 丘比沙律醬

課左238 已30lv 係咪好伏

宜家先知無雙嗰條氣儲齊三格先用係勁咁撚多

想問個低能問題
專武唔俾個適正角色用會少左D咩effect?

啱啱抽中曹操4星金底勁唔勁

3格係覺醒無雙 5星先開到 技能果度有得睇

btw 我想問夠30 lv 送幾多元寶？

名將喎

成長包果度其實你CLICK入去就睇到

得五星角既打到修1-10就可以開始養肥料進六星

淨係少左招專武技 其他數值照加

4星又金底 點做到

因為修羅1-10好好刷

回報gm拎石啦

自膠 佢出令牌果下係金色 原來係銅色

留名睇錯係曹仁

我想問下 木屬應該升咩好

原來係成長包... 無課到，等Day 5 送元寶就算

硬係覺得木屬廢啲

關平世界第1

開平

卡在係普通3-5
有乜辦法過關

平仔勁野黎？

我係覺得木屬好易卡關 成鳩日啲小王好多火怪

有bug 好多關佢要血量80/100 扣到就死都仲有粒星

瘋狂換人用CD ，陳宮打得好痛，盡量避

平仔世界第一, 出每一招技D動作又會比兵仔打幾下, 好快就無哂D血

我抽到隻602 但個專武好似廢廢地....
呢個情況係咪俾個呂布專武俾佢用算

不過好在就係有得刷技

即戰力黎講 關平可以好快升爆技 但如果以爆技為前提 緊係2隻銀名將好d 睇你係要即戰力定未來

想問下6星左之後食英升一次exp幾錢

拎3星同4星比
招技就真係差D既

咁把3星專武要黎做咩好......放係度等發毛？

5萬1隻 貴到仆街

火屬仲未塭到人選
我有隻木屬太史六星，如果再升隻火屬好似好on9
火王元姫依家仲係得兩隻

升做4星

25000先岩?
5隻125000

係 自膠

繞圈放風箏等cd成功過關

六星金底技術 - 走住屌

卡修羅1-8 打弩車 完全打唔入
5* 602 甄姬 徐庶 全岩屬max lv

求指引

友抽 連中3隻木屬602 谷上5星做肥升技先

夏侯惇邊關跌得多

抽武器仲撚伏過抽武將 痴撚線

請問大家團仲有空位嗎?

D仆街錯屬名將阻鳩住晒d位
3星岩屬既肥又唔捨得食

有11個會....
應該點都有一個既....

儲左一打602 但係冇金底602

都要抽 抽專武

抽中把關羽專比左張飛用

same here

張飛表示:屌你點撚樣吉呀呢把野......

有兩把關羽武 有水關羽 諗緊升唔升

檬檬好耐無見...

200個包已經有4把，話口未完又一把

你地有冇咁易出

普通打到4-10 就卡關
可以點做

琴晚你唔係刷左好多咩

開始玩到悶

尋晚先1把 你係咪認錯尼馬巴 8把

修羅2-6既3星難到仆街 個場咁撚細要400連擊 又冇木桶
用王玩姬刷撚左10幾次都拎唔到

有1關 打 15隻兵 2分內 + 400HIT 我到而家都做唔到

利申就黎 3隻6星 都放棄左做

巴打有王元姬可能好d 我次次見到要400連擊 用602頭都暈撚埋 技術唔夠可能都要靠下-6

留名今晚比尼馬隻張飛秒成隊

屌你我啱啱先得一隻6星咋....

刷技

唔好秒我 峰哥 呢排升緊 馬超劉備 ,成隊主力無升過戰力

捨得食曬唔會用既金底好快升

我主力六星左之後無升過戰力

搞埋呢2隻我都升張飛

得水張飛

我有3隻 4星火

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個6星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

前後加加埋埋 抽左六次十抽武將

得兩隻 直出五星 錯屬 郭嘉同貂蟬

仲諗住會有名將 唉

係咪升周泰同趙雲就可以

所以我而家有百幾萬

專武得3把
兩把張郃

ps2. 計3星果陣發現食 滿等裝係好唔抵屌 所以4星-5星 我無計食滿等裝既錢 ，
另外，只作參考，至於點食法各位巴打按自己有既材料自由配搭黎食啦

邊幾隻值得長遠發展？
求指點

你點食法 我係1星+20 2星1lv 3星1lv 做肥料

重點我無哂四星了

跌夏侯多過跌弓

下個POST放返第一版

5星3: 果個寫錯左改返岩

曹仁 第2隻6星

我既建議係早期最好食空等2星黎升3星以上既裝
後期就刷啲3/4星裝返黎餵4-6星裝

首先你要有3-5星武食

張飛：敵將is doctor lee

水張飛升唔升好

見到有d 人仲刷緊首抽 所以提一提
名將即係五星金底 三星最弱 四星中間 五星最強
唔會有一星 二星 亦唔可以刷出黎
每隻英有5招技 滿lv 12lv
12lv 技最低都3xxx% 傷害 1lv 1000%
升滿技最小要有8隻同名英
除非重課 否則絕對唔建議名將起手
pvp 滿技通常一下死

抽到金陸遜，可以一戰嗎？

收貨啦

又一把

我而家應該抽角色定抽武器先?

各位巴打，我打算課788蚊，萬2元寶果個。
如果有萬2元寶，呢個ac，萬2元寶會點分配？

有冇咁好彩

打第一場就出

係咪一定修羅級先會出？

係

要hit嘅反而容易但血量嗰啲成日做唔到

水系得郭嘉 練唔練好 定等再抽另一隻主力

隻game 好哂電 部機又熱 iphone
有無得較返無咁哂電

有無試過將D畫質果D野較到最低

老實 遊戲開到今日 抽金底將既機率已經調低左好多

無人發覺咩

無金抽又何來發現呢

幾時有新活動呀

演武場更新完又係無包買 又要等一星期

想問下最大連擊數即係咩意思？thx

左面藍數跳動果個 連打而無比敵人打中 中斷過

課了課了

打唔嬴普通5-10
有冇邊關可以升lv?

4-10

唔該晒
另外咁既英算唔算ok

跌得多都冇用

呢隻game 最尷尬地方係六星銅武定 5*銅將？

專武點可以得到

新手有疑難,
我有隻4星602,應該升啲602肥料上四星先食順便升星,
定升到三星就食升技算,同埋兩邊有咩唔同

呢把算唔算勁 夾番佢招3技

曲線？

差幾遠

報警呀

Block鳩你
有602同銀屏重想點。

有5星都過唔到？

Sorry 唔係好識玩
打打下張遼曹仁有時唔扣血

似曲線
唉

新手屎忽痕開多個抽下
想問下練邊個好
舊

新

想問下有邊個軍團先係呢到既

點解兩個銀武合成會變左銅…

睇第一頁

因為2個銀會變成銅

升下啲裝啦

加武將位要幾多元寶

禁一下睇啦

懶到

下隻升六星定602上五好？
升六又升邊隻好？ 迷惘

收人 比名 每日捐獻

順帶一提
隻game 真係好撚燒銀幣 長期三位數

danielx

琴晚已經申左 而家再申
ID: 東洋一刀

你係咁食武將 食1lv裝？ 升錯六星儲到九十萬喇wo

仲有冇位?

looij ADDED

唔知做乜鬼隻game今日開唔到，一開就要reboot部機。。。

ADDED 東洋一刀

仲未見到你地d名

咁點升銀武…？

好撚多伸手黨 第一頁有都要問，仲要狂推自己

申請左多次了

運氣

求救
大家用咩打修羅刷連擊？

唔見wo

仲有機會,未6星

刷首抽刷到申請GMAIL要用手機收確認SMS 仲要收爆左

有金4星就開啦，等5星名將刷到佛誕都冇

金4星有唔少 但拎親上黎問都叫我重刷

我gmail無打過電話

應該邊隻上6*先

huh?

五星水關羽練唔練得過？

有冇人升左6星徐晃，是咪好廢，我有專武都感覺好廢，動作好撚慢，兩隻5星比，感覺趙雲好打好多😂

好友Boss 刷到 4億

我記得an機定ios開我唔使打
真係無 不過佢耐唔時就sd email叫驗證 我唔理佢

夏候正

徐晃打pvp感覺一般 因為太慢 不過我都六星左

用劵係唔係唔會抽到名將 一定要用元寶?

升哂就應該無咁快 依家卡緊困難6-10
諗住進一隻玩下先

王元姬真係連擊必備
快啲抽多4,5隻我可以上6星

大歡貴人

想問下點樣先可以攞專武？求

老實講 依家手機遊戲咁多 一個月左右就無哂人 上年隻數碼暴龍又係成堆人刷首抽 我都刷左兩日..岩就開啦..再刷無哂人你就自己同自己玩

岩岩十抽完 求意見

係咪話有個方法買238會平

點解我無跌4星將

1日半5把

廚房我都五星爆技有專武
如果佢攻速快d就好啦

不公平

真係升撚死人

抽/打碎片換

Near巴打你好，小弟葵芳9佬，做左好耐CD rom，專登上黎同你打招呼。

between，刷左兩日一件5星都無！！！！

唔洗咁莊重

拜見near神

實測金合金係出金

銀

合過四次都係金

你唔夠錢呀

打多三幾場咪夠

公會滿人未?

pish多次
雖然無咁快夠料升

啱啱先棄linkz，跟住走左過黎呢邊

或者我會等遲d d金邊首抽價位跌既時候再番黎

廢話 金金合出黎一定係金啦 晨早講左

有咩咁好恨呢名將
一日一抽，遲早抽到

屌 課左238抽極都垃圾

點搞

好金

有巴打話名將要用元寶先抽到 免費抽都有機會中?

100年後實得
同六合彩一樣

周瑜唔係垃圾

直抽中左6星 司馬2 火屬
升唔升好?

打個丁先

一日會送一次元寶抽

咁都垃圾冇嘢好講
趙雲，單眼，周泰都夠你過主線20萬次。

又唔中602單眼佬

右下角 再抽一次

右下角

前後仲4隻郭嘉，仲有倚天q,睇黎都要練佢啦

放6星金郭嘉 5星金孫策
tg tat415

玩左幾日 想問專武點拎

呢3隻夠？夠我keep住升

名 p333333N 有無軍團收人 長玩

我將d資源比哂周瑜4星上6星
主線全爆拎哂3星
唔係話咩 你集中升一隻先都好夠玩

撞到ilovelihkg巴打

yes其中一隻升爆都夠玩啦

邊隻打架勁？

你入武鬥場試下囉

你問我實係劉皇叔

邊隻CHOK連擊好? 修羅好難拎

5萬係點計出黎

又鞭

我要遇到巴打

巴打你都屠

no

咁岩姐.我銀合銀出銅. 無保底呢回事

自膠

Pish

我朋友入完 打去信用卡公司話自己細佬亂買 之後市退返哂咁多錢

嗯...冇木屬WO

人不要面

等比人BAM

2條體1把5星武都唔出

巴打 我申請左軍團

其實都幾無聊

屌頭先見到個韓仔出bug,明明我啱啱返生佢殺我一條友我就去咗倒數

刷左一陣第4把了
我急不及待想好好強化了

２３８都慳

周泰升左上6星切菜咁切

張飛升左6星同升左技
切菜咁切too

課完238後十抽

之前我就提供左刷五星武既好地方
咁有冇巴打提供下刷五星防既好地方

咁就以後都唔抽裝啦dllm

問過我隻劉皇叔先

點解可以推得咁快

因為d人係咁問

撞到上次排名第3條仆街 , 搶我第3 , 贏番佢

其他英OK
但我最憎張角/劉備
劉皇叔? 擺埋一邊啦

但金照收左？

威威豬

佢買哂商城入邊D野 D野仲係到

狗撚到 無品 等比雷劈

竟然幫間糞公司
最多祝佢比人BAM啦

本身得4星金邊劉皇發 周瑜 典韋
十抽後多左4星金邊夏侯惇 周瑜 孫堅xN

終於得閒去屠人

無話幫唔幫.咁做同賊無分別

犯法其實

升邊隻先好?

想問下火 升孫堅定孫尚香定袁紹做主力 水既話典偉勁唔勁 求解答

6星肥豬 今日抽左2500 玉都抽唔到一隻肥豬肥料升技

青鶴場好多火呂女同周泰

王異係咪廢到仆街

我見到好多徐庶

陳宮PK好撚勁

D人夠膽死三隻同屬

i see

我一入到去見到3隻火602
不過都係比我隻劉皇叔一下清佢地埸

我見過有人 剩係帶 呂女 1個打天下 好撚勁

D呂女比我克都一下秒我

肥豬好難升技

嘻嘻 上到青鶴
D人咪又係比我猛張飛屠

好驚見到劉皇叔 成日比佢招向前插一下秒

岩岩又夠十抽
6星銅邊呂蒙 係咪可以用住先 定當肥料

其實一玩pvp就睇到個ser幾廢
每日玩都一定有咁既問題.而且又係超delay.
老實講咁多bug都推出黎 如果唔係無雙迷真係一早棄撚左
咩都唔撚掂

真心無咩用 除非你仲打緊困難...

我岩岩先開波 打完第一章

呢個真心on9
對面有孫堅同曹仁
我秒完佢地我又一齊死
明明佢地冇咩殺人但係個殺數接近到

變相反而你晒左個位升真金角
後期呂蒙都唔會用

即係得個擺

我地有
連登仔
Lihk
Lihkg
Lihkgg
Lihkg1-10都有

好似有11同比啲爭扎

你新手的話就照升先
做主力

咁我升邊隻先
4星金邊劉皇發 周瑜 典韋 周泰 貂嬋 張郃 夏侯惇 夏侯淵

屌佢老母 我入3場3場都斷線 我連wifi架屌你老母咁都斷
旗又照扣 對隻game好撚灰
但想課金

犯賤

我岩岩入左7場都入唔到,好彩無扣體HEHE

我隻602打唔入修羅一章d野 點搞好

不過岩岩殺到性起先閃退

正常啦 咁既攻 仲要5星 4星銅裝

呢家卡關應該做咩好

同埋想問下D金裝係點升上去
我試過 2星金 兩把 合埋變左銅

銅+銅=金

呢樣真 .次次銅加銅都金

升邊隻先?
4星金邊劉皇發 周瑜 典韋 周泰 貂嬋 張郃 夏侯惇 夏侯淵

我反而好奇點解周瑜唔計名將

新手表示咩都唔知

pvp曹仁都幾好玩

痴線有隻木趙雲秒我6*602)

頭先比隻趙雲全埸跑online我一下都打唔撚到佢
最慘係成埸得返我同佢

其實你地pvp有無delay問題
我係超勁

差唔多場場都有D咁既人

我都有,明明上網唔係太差,連wifi都成日連唔到,delay

勁lag

LV未滿 星未滿 裝未強.. 唔洗問啦下嘛?

其實係咪只要係名將list入面果渣都計名將 唔理佢金定銀 or 3/4/5星？

5*可能仲好d

升星

隻關羽放左啦
玩唔掂2個帳號

係咪有D銀邊名將勁過金邊普通武將?
4星銀邊呂布升唔升好?

幾多

媽媽的抉擇

陳宮有5*專武
定升周瑜好

市價低少少

咩技先

請問仲有冇團收人，5星水曹操卡困難2-7😓

市價幾多

我唔係靠佢架

同問

市價咪1K1左右 (跟番8591)

8591放800

佢老母走成場,不如唔好打啦

屌我都覺
一下都打唔撚到佢

成日捉伊因

有無人試過武鬥場 明明死左一次但係唔識自動轉英 當左我死3次咁

大把bug

唔玩了 放金孫 800 TG : tat415
可議

shit岩岩好到左9點打唔到

定左型擺pose

我岩岩都係,隻602開無雙比人殺左之後第2次卡左係無雙個畫面

想問刷修羅 得2星會唔會有5星武？

我d金李典,銀李典,銅李典多到比我食鳩哂

好似係

好似係？ 刷左百幾場都冇5星

我見到金張飛同你揮緊手

咁就6000金

個個都三星sor

金呂布都同你揮手

見到金底司馬同你揮手

啲太屎多到可以谷上6星

抽埋佢啦

呢關好易出

一打銅底張角等緊你

好陰毒

F5就爆

Ok

三隻關羽 好想要

勁呀

我覺得依抽幾靚
你可以練隻銀孫賊

又真係出李典比你

哈哈哈哈哈哈哈哈哈
啲員工已經知道你要咩卡

試過3 4 5*都有........

啲李典比你抽晒啦

原來揮手係代表講88

口不對心你最勁 你勁d

屌 分隻李典黎好wo

我無用李典... 但我隻李典爆左技

內置幸運值

全部食撚哂lo,仲有都係留黎比人食

隻game係咁戇鳩

18連單抽, 得隻金5星孫尚香同銀呂布

有無人玩到主公60LV而未有6星武將
利申主公57LV 升緊4隻602 5星

個每日活躍真係好撚伏咁多日黎都係1星武

銀底呂布升唔升

我覺得起碼都要送番20元寶
1星武送黎托

所以冇玩個演武場, 仲要打10場, 拎垃圾

同問
聽聞數值=4星金邊 但升技難

聽聞呂布D技真係幾廢

好似不如佢個女

名將黎講
暫時剩係試左幾隻
發現
張飛/許豬/司馬懿>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>呂布

發覺打困難5,6關 易D出將過修羅1,2關, 成日出3星

呂布不是最勁 但最值錢

可能日後會buff 話哂都最強武將

我陣間十抽

我同意
技能組差劣可以完全counter果d數值

呢隻game入面一隻英最緊要係咩?
係技能組呀! 果5招技+專武技 = 真正反映差劣
點解呂女+周瑜可以跑出? 都係因為果地啲技
數值根本係次要
如果比我揀多次 我一定揀呂女唔揀呂布條廢jer

中左隻銀孫策
不過用緊金甄姬
係咪唔洗轉？

想問郭嘉係咪最好刷修3-10？

佢搞掂佢捉人招技已經感恩

我想問下5-8有關叫我打爆14個木桶,點解我搵黎搵去都係得9個既

唔得啦

呢段野擺第一頁都好

都比你抽哂啦

一開波倒後行
去到打王果陣繞場一周先打

銀張飛值唔值得升？

我刷左300幾體都唔出一隻

邊關易d出4星肥料
試左好多關都唔覺有

有3個位

快啲出埋赤壁之戰啦 想升周瑜技

十分鐘後十抽
準備GG

留名睇李典

打多一場就十抽
手機熱到可以煎強

差6-3就爆哂啦

祝你中好野

6-3有冇技術打到400連

加左 id：無無名亦無

4隻金李典既味道

冇4隻 但有一隻
GG十抽

呂布技:

1技叫做好用only 快轉一轉 低% + 10秒霸體buff (但其實只能講okay 因為出手有少少delay 比起張飛招1技 唉費事嘈)

其他冇啦

2技真心on9 一開始向前篤一篤 兩個情況
a) 如果係篤中破左霸體既王會飛走 然後fing鳩既接技會miss哂 除非你屈佢埋牆 唔係你預最多最尾拍返落黎果下中返一刀(好低傷)
b)另一個情況係隻王仲係霸體 或者其他遠距離兵圍住左呂布 佢接技鳩fingfing果下(好難描述, 你圖鑑自己試)維持成3-4秒 比人打/射到豬頭咁你都未殺到人 屌你老母 根本成招技就係fail

3技會發生同樣既情況發生 雖然3技終於係高傷 (但你比602招3技?比張飛招3技?唉屌唔講啦) 但同2技一樣 向前衝完果兩下之後要等成2-3秒先向下打爆地球 如果破唔到王霸體 又係比人打撚到豬頭咁先打落去 試過一次打神劍果關 出緊3技殺落d武將到 比人圍到死左 喂你話好似原版無雙咁捉到隻王飛起 咁拎黎單挑直頭神技啦 屌佢個on9仔係到捉空氣 再鍊住d空氣 用盡哂自己d力出哂血咁鍊撚爆啲空氣 為咩?我真係想鍊爆你春袋 果段期間特效係靚呀 但無傷架

以為4技(無敵技)係神技既巴打實在太天真 呢招技有兩大弱點 係會令你完全對呂布失望
a. cd太耐 4x秒先無敵5秒 等得黎你都死左啦前面2招技你夠膽出? 成程普攻+1技
b. 但你開到都叫做還好, 留意返佢4技係儲氣,衝一衝, 踩落地下果下先開始計無敵5秒 試過最fail迎頭對住樂進呢類英啦 我就諗住喂4技cd好啦 型一型先 一齊放技(佢只係2技) 我即時死撚左 > > > 原來係我衝過去果下(未踩地)佢已經斬緊我 之後仲秒鳩埋 喂我隻6星黎架 配專武 咪咁啦比我玩下得唔得

申請左, 星小子

一時忍唔到手
比雙錯屬六星me 真係
利申：練緊4星袁紹

再抽一次

嬲到貼錯圖

真係斬手指
開到80位喇已經

笑死.個個抽個個死

頭版好多圖可以加

你幾時抽呀?

岩岩已抽 又中兩隻徐晃4星

出弓既速度遠快過強化既速度
係咪終於有機會脫離銅銀武行列

4真係拎方天

遲D會唔會出唔同服裝既武將

好撚邪 根據而家係李典up

id carsontam

這些機會.....

其實隻驚係近真三 七
d模組似到

連片都一樣

嘻嘻 岩岩30抽..

其實有無人覺隻game只係靠個名黎呃錢
講服務 活動 送既野 抽既機率 同bug全部都係世界第一垃圾
但我又玩緊

過圖動畫都係真7黎剪入去

圖

最垃圾? 又未算既 不過係垃圾架啦

比住頭20抽你地先
我驚最後10抽嚇死你地

尼馬巴痴左線呀 走啦

好想要602

覺 勁呃錢又無咩嘢送
個公司營運呢個game 又垃圾
但我都唔知點解課左38+238
然後每日都係到刷關堆肥升6*

肯定中左名將

申請左幾次了 ID 狗衝啦

好多4*肥

快啦 .方你唔係中李典咩

其實D肥係咪應該比番同名食? 有冇一D係可以直接就咁食左佢?

SHOW ME

所以我都未課.都唔會
除非佢整返好所有bug

1樓會多張圖姐 嚇咩

仲唔係11隻李典

個28簽到又係唔知做咩鳩
4個星期獎勵係一樣.咁不如叫7日簽啦 戇鳩鳩咁

無知一問，有邊隻金框係勁，可以升
有邊隻係一定用黎做肥料

講真28日應該送返張5星卷囉

你睇清楚喎

我中左名將呀 你地有冇呀 哈哈哈

佢28又真係有5星卷.好似.
但實中垃圾 100%肯定

抽到癡撚左線

嘻嘻 係名將呀

蝦腸比你發現左

我覺得10抽圖應該上晒一樓
李典up.我都抽左好多隻李典.玉都狂抽李典

無李典 當你贏

冇李典呀

今日睇巴哈 個個都中6星

［新手] 5星趙雲定曹仁先 兩隻都岩屬

同埋想問下點解技唔食2星 要升到三星先食

唔好意思想問聲夏侯修羅4星刷技應該刷邊關？
4-3出左兩隻都係2星
懷疑頂樓個表錯

成身垃圾

邊隻爆技先就升邊隻

因為多1級技囉
升3星咁易

攻城掠地日任點拎s
用埋6* 602 都係得a

比d張飛黎啦

冇錢既升上5星 做升星材料

係咪冇禁架攻城車呀

陳宮世界第一

真係無

賣哂佢都唔益你

邊隻水好用啲？
銅關羽有2隻4星、3隻3星
同埋有關羽3星專武
升關羽既話好唔好

桌球天王郭嘉

我都練緊

我都想升水關公 但我得3隻

先生就咁睇呢你就有條件升關羽既
但最好講埋招專技係咩技啦

有冇人用玉壁抽中過3星孫賊？

[member]求6-3 400連教學
一開波打個條友又拉唔到打,王元姬得個40LV比佢宧兩下又死撚咗 /member]

屌，徐晃咁撚廢既
打難度2 既 6-10 boss 好似r痕咁
10%都扣唔到
隻野已經5星滿技

補返張圖
招技好似好弱雞咁

我都有把

郭嘉啦

到底金名將幾時先到我

課左金未？

依招技比人秒殺咪冇用

你柒幾多次先夠

你地啲十抽咁樣
我點敢課

我用左4星金色關銀屏開波，但D技好似CD好慢

你試下單抽

個掣壊架

我用GMAIL開左十幾個AC 得一個主玩緊 其他果D每日入去抽野
中到名將就轉

樂進同李典之間 應該取邊隻 棄邊隻？

玩左7日 用緊愛玩呢隻game

個夾壞架

升6星吧!

有無軍團收留

卡完啦

一開頭唔好殺死隻野 我用徐庶過左400連先再殺
再用返火屬拿拿聲殺哂個15隻

qfghjn

Clicken

點解我隻單眼佬升極戰力都咁低

朱然係咪冇得刷

打左成日4-5得一把五星

因為你未散功就講粗口

有冇巴打答下我 孫尚香，孫堅呢兩隻邊隻好
同典徫勁唔勁😭

你專武太低星
你武器同防具又未+20

easy

睇我名

你都未+20

好用？ pvp 呢

Pvp麻麻 未行到過去比人打死左
孫堅好似冇咩人玩

修羅卡左呢關 有無方法

我gmail抽完用個gamil去申請fb 再刷
成廿個ac

升人升裝

個分身啲野好想轉去正身

直接玩呢個啦

我都見人地既孫尚香成日俾人秒 咁典偉如何 升得過？

咁廢 有咩好轉

火呂火周單眼佬 金底
銀底司馬

咁都廢

3350元寶

大佬，岩岩加左，id無無名亦無

請問仲有無軍團收人

你叫某D巴打情何以堪

想問下升技問題
我應該比佢食三星好
定升五隻星五星黎 升星好？

個個人要求唔同
果位巴水高水準 要求高

典偉升得過

都未六星

金金=100%金
黎緊sure win

想升嘅嘢全部都係火屬
602 周瑜 火元姬 但木水都未有6星
呀呀呀

醒唔起可以申請埋FB 有時間再刷
你D AC會一開始抽晒佢定儲十連?

巴打隻周瑜幾多戰力

升到60lv，
一共10次10連抽，
到而家都未有一隻火602，
del game 88

巴打 u are not alone

真係見唔到你名

好多人都係咁啦

用孫堅

all in 哂隻水夏侯惇，
見到火602就追住佢打!

好想上6星但已經有一隻6星周泰

不如一槍打死我

唯有升左木水先

態度正確

首抽典韋, 好鐘意, 3技秒人

上啦

我玩緊桃園,課左238
不過我都日日係赤壁抽野, 一抽到靚既就即轉

兩把銅5合上去

司馬好似太監
我認我酸

今日有好多巴打陪你 包括我

邊有可能

中晒名將

其實圖鑑入面有武將體驗
可以逐隻武將試技 試連擊

點解我睇征戰天下個RANKING
D人可以1日搞掂咁勁

依家十抽不求中名將 只求不要中李典

馬超劉備夏候周泰 係咪差呢個好多

LIHK既團長
我係此暱稱已比使用
我貢獻左4000幾分 全團第二高（好似係）
有無一官半職比我做下

抽晒佢.係中單抽都中架啦 唔中就好似上面咁李典up

就十二點 準備入去再抽!

602世界第一

留諸葛亮同孫賊d肥料
夠料直接升佢地

巴打好勁.一隻李典都無

我不求名將 想要隻602姐

有冇人拖捨幾個包黎食下

Id無無名亦無， 都申請左幾次
真係無就無計

會長玩 只升岩屬

點解吹奏602咁勁. 又唔係特別勁
係好丁姐

五星滿技
再食隻同名五星黎升星係咪就%100滿技？

屌升裝升撚到冇錢

無團既巴打歡迎你地啊

王者天下?
可惜入左第二團

連登仔個軍團是咪仲收人?
id星小子

食兩隻都未夠, 有多一招

係啊 加埋真係住樂華

入軍團有咩用

等優惠算

原來想換裝要比元寶。。。。

好心你地有將夠用就咪鬼抽啦
遲D出新將又屌曬鬼

成日彈GAME無左個包...

有道理 仲有9000元寶好難忍

佢正價同優惠個d 真係差好遠
成長同月包唔洗講 , 初初都仲有 1萬送1萬點 , 不過太貴無買
所以真係唔好課正價 , 除非米王

咪玩啦 優惠都唔會課

大佬我唔敢抽喇
602唔追啦 , 聽你講留下石

我有成萬都忍緊手

德國大肉腸
知足火腩飯
好撚肚餓

霸到幾秒鐘

想問專武個技能 一定要岩英先 有效？

大把人課

水屬有4星樂進，張遼同李典
仲有隻4星水屬602
升邊隻最好

反而想知9萬點打到上黎

今朝60幾抽 差唔多全部垃圾

1路簡d 低戰力既黎打 都上到既,, 畢竟電腦唔洗克屬打

我都冇咩興趣抽英
最近都係抽專武
雖然都係中垃圾
覺得正常英六星都差不多
呢d情意結既野

屌你老母出黃忠我就考慮下

但 百幾個D都十三四萬,唔會秒咩

無話唔得ge 有專武頂裝一樣大大力

曹仁刷普通 好難出

唔會。
利申:成日比低自己幾萬戰既打到落萬幾位，懶得打返上去。

加左
ID:求其改個名

終於升到隻孫堅5星.

有d會有d唔會 , 應該睇番對面d 裝同技lv

根本得挖礦底玩 , 其他都厄旗

食左隻滿技曹仁 仲有啲咩吸血英可以頂住先呀

修羅啲90血以上任無高防裝好難打

400連擊點做到

冇哂包之前都唔出把五星俾我

呢個打交都有得換包包架
1星期更新一次個D兌換品

聽到張飛既腳步聲

越行越遠

d一星武/防係咪唔洗留賣得?

平時刷主線都有幣趺, 而家仲有千幾粒
btw : d 中包係咪比官方收埋左 , 唔見晒

升左 多謝巴打付出
小弟感激不盡

你唔好咁

換隻冇攻擊力 打小兵
有d關唔限時 換隻4星 打10血10血 唔會打死
但有幾關限時既 就一開波去食無雙 連完 即換主力通關 最難打係絕世殺劍
我用貂蟬無雙一次2百
有王元姖 大喬 無腦通關

軍團既中包都唔見曬

刷主線都會趺? 點解好似未試過既

仲諗住掃架麻

唉又董桌
點解可以咁樣衰

卓

中孫權 你老母 我要木蜀呀 屌你老母香閪
我得隻關銀平咋 屌你老母 好撚嬲

漸漸行，漸漸遠~

屌我笑咗

好笑

中隻銀邊孫策

我都係 雖然係金

大佬你地夏侯惇邊度刷
求下你地話我知
利申刷5-3 刷成廿鋪都唔跌一隻

o岩o岩兩件4星金底裝合撚左銅

岩岩免費單抽

刷3-7 快靚正
利申：已爆技

本身有隻5星金底 星彩玩緊 抽到2隻木許豬 1隻4星金底趙雲
應該點揀? 棄星彩玩豬?

4星卷中金馬超 有愛

求高手指點迷津
啱啱10抽完

刷3-7 係出幾星?

坑爹

唉，再抽啦。

係咪可以棄game

其實個武器箱最戇鳩.單抽未中過好野

呂布用落好撚廢，好後悔升左佢
用邊個代佢好？

我想問下我係咪中bug屎
我45000戰打修羅開埋覺醒無雙都係打佢10血10血咁扣
但打修羅2-5開無雙就秒撚咗隻呂布

修羅2-6零扣血

好似係1星 但其實1星同3星差唔多 好快升

中左不下5隻

升張部好定馬超?

張遼咁難刷架

單抽垃圾

第二隻金王異

邊關刷馬超好 就食哂啲包都未有一隻

PUSH

升裝星 銅銅 /銅銀 有無試過好野

有無人試過話咩地區問題玩唔到

全部都係抽玉石抽返黎
努力堆張遼

除左602仲有邊隻升得過 首抽4*金張遼同關銀屏
JJ插沙求助

我抽咗隻唔啱屬

賣有6星許緒既ac有冇人要

樣衰到唔想用

全部都係垃圾 重刷啦

食哂佢岩架啦

唔好咁啦

幾錢？

唔知價 你自己出

想問下意見 升周泰 定劉備先？
周泰5星專武 劉備3星專武

另外想要602

12點一抽

3星肥料瞬間入手

小號單抽中五星金邊孫權
主帳一抽Gg

但我已經好多火屬

岩屬關銀屏其實勁唔勁

水就夏候
木就劉備或關銀 你自己鍾意
火就呂鈴
周泰同孫堅你可以留起 屎忽痕可以升 反傷吸血打修羅幾好

最後我屌你 咁好彩中單眼佬

死肥佬出技仲要勁撚慢

屌，玩到唔識玩，有無人接手，200$，課左238+38，仲有成兩萬元寶未拿，劈掉重練/換首抽號求屌醒

抽埋果20000佢再講

水屬武將黎講應該升
徐晃 張郃 李典 曹仁 定水呂布好
利申 李典有專武

呢排興李典

加多隻 仲有王異

有冇巴打用朱然 評價如何

馬超應該食四星定三星升技

唉好想中子龍 專武又唔中

602金底定袁紹金底好？

勁。

叫做玩得落手既
唔勁唔廢咁囉

勁在邊

見好似好少人用

滿技6*曹仁 auto 修羅6-10 打完boss都滿血

巴打 曹仁 你刷邊關?

有冇人知6-1咩事 打完頭波兵就冇再出兵

我用緊

4星

我食一星，因為洗得太多

免費單抽左5星岩屬廚房 第一隻抽番黎5星
但係已經有李典

孫尚香好似幾好用？有反傷
有冇評價？

岩岩抽晒20個分ac加埋起馬50抽.除左一個中金602.其實全部垃圾3星. 係咁中木曹操 水張飛同水李典
其實抽將黎黎去去都係個幾隻

升得好幸苦

又刷中602 但又係唔岩屬 刷足兩日了

普通 6-8

各位巴打。我想問下你地五星六星法寶點得黎

合上去

唔課金既話係咪唔應該練602

佢唔似周泰果D有得狂刷

得一星盒子。 點升

其實打到後面你有成千玉壁 肯花時間一定升到

2件滿既1星升2星咁合上去囉

仲有打好友boss都會送3星啦